ive汽車工程

讀唔讀得過 有無過來人
睇落呢行好窄
雖然好鐘意車 但本身數底差
But 大家聖誕快樂

行頭窄，不如入車鋪做學徒仲好，落手落腳做的話。

垃圾科

香港有咩公司請

有同學讀過，畢業之後搵唔到野做，而家要去讀asso

無

俾機械工程取代

九巴城巴新巴

讀大電好過啦

垃圾

讀u啦

讀緊ive汽車工程pt，做緊第二年車房學師

想知多d問我

讀得好可以升mech或者其他engine degree
渣少少都可以上top up

你朋友讀返asso應該係佢讀唔掂
但講真，讀車要接觸過先易讀

因為車結構好複雜，你冇見過會難明d

就第三年喇

讀黎洗車？

可以點聯絡你

TG？